［少甜選項故］《請給我最老套的校園戀愛》

又名臭雞記

受日本漫畫啟發 純粹娛樂
如有雷同實屬巧合

簡介：

香城有一男學生不聽友人勸告，堅持每日乘坐黨鐵上學。

於一早上，他在黨鐵車廂內穿越到另一時空，一切看似相同，惟其性別由男變成女，疑因其父精子染色體有異。

由於該男子對原時空沒太多留戀，故以女性身分展開征服不同男子之旅，包括沙嗲書院男學生，簡稱沙嗲仔；即踏上成為「臭雞」之路。

鳩故唔知有冇人睇

「下一站，旺角。Next station Mong Kok.」

你叫黃小明，英文名阿Chris，姓別男，係一個矮矮地、肥肥地嘅毒撚，讀緊豉油街中學 F.5。

今日你都係如常咁搭黨鐵返學，亦都如常咁搭搭下瞓著左，醒返落車。你習慣左邊行邊篤手機，唔係點睇路，行行下你撞到迎面而來、身穿豉中校服嘅男仔。

你feel到你胸前有兩舊軟綿綿嘅野，貼住左個個男仔嘅胸膛，你呆左，因為你發現自己穿著校裙，而唔係個闊腳嘅灰色褲；個兩舊野唔係肥仔波，而係你係睇開av成日見嘅巨峯！

你抬頭望住個男仔，佢戴住一副眼鏡望落斯斯文文、白白淨淨淨，手中拎住本bio書，散發住一浸浸書卷味。而家嘅你會點樣做？

A. 立即彈開，同個男仔講唔好意思
B. 立即彈開，欣賞自己嘅身體
C. 繼續貼實個男仔

路過擺底個英文字母啦喂